想繼續玩街坊屌狗就要玩絕對和理非

要保住個光環, 千祈唔好用街坊裝做勇武
用口撚狗就夠!
要勇武, set road block, 掉野
麻煩上番gear
一混埋左就會冇街坊光環
記住!

真係要攞多啲民眾支持個運動先會成功
警犬已經失控
一大班人圍住佢地已經可以令佢地不斷犯錯